[新中資紅店] 登龍街泰國甜品After You

話說呢幾日登龍街轉角位就會開間新泰國甜品After You
去過泰國既香港人應該好多都食過
大家以為佢係泰國開過黎? 錯喇 佢香港係中資Franchise

After You Official website寫名可以franchise:

朋友借account報料話工作需要識左佢個GM

佢話收到張卡片都奇怪, 點解得一間甜品舖可以afford到ICC呢個咁靚office
走去Google個地址Units 8503–05A, Level 85, International Commerce Centre
原來地址係香港上市支那地產公司合景富泰(1813)
呢間上市公司慢到抽筋既網站有佢地址, 同卡片一樣既:

估計呢間After You係合景富泰有錢剩開間餐廳玩下咁
大家都係等有旅行去時去泰國食啦

有冇手足可以幫手update黃藍地圖加佢做藍店

唔好食藍店1

唔好食藍店2

唔好食藍店3

唔好食藍店4

唔好食藍店5

唔好食藍店6

唔好食藍店7

唔好食藍店8

唔好食藍店9

唔好食藍店10

lm

推

咁傻都有 餐廳卡片唔寫餐廳地址 又唔係咩大集團
仲要寫個咁靚嘅office 驚死人唔知佢係icc返工

推之前仲想去食

如果我喺美心做有幾百間餐廳, 地址寫餐廳地址?
梗係寫office地址啦

Push

push

食藍店中武肺

Thanks

我屌

前幾日仲見有個dj收到Sponsor話好開心

藍店食屎

唔好食藍店11

唔好食藍店12

唔好食藍店13

唔好食藍店14

唔好食藍店15

唔好食藍店16

唔好食藍店17

唔好食藍店18

唔好食藍店19

GM嚟 唔通坐喺分店做嘢?

。

唔好食藍店20

推
掛住泰國就去阿布泰頂住癮先

推！！

食藍店=食屎
推

推比更多人睇

等唔到鮮芋仙都唔好食呢間

不了

推呀 雖然好想去泰國食 但係藍店就要忍口

pish

藍色經濟圈

冇睇清楚係franchise 以為鋪頭仔黎

幫手推

拒絕紅店

back office

Shit 仲諗住食添

幫推 多d人罷食等少人排d想食好耐

推推

唔係黃既鋪頭一概唔急唔幫襯

問題呢間係幾出名仲要新嘢
冇人知佢藍就好多手足會去試

預左佢會排哂隊先啦

PUSH

搵人去隊頭舉牌寫住藍店

Tui

嘩diu

藍店為求自保可以去到幾盡

感謝通知

推上fb比多啲人知

推，大家唔好食

傳埋去泰國等泰國人罷埋本店收返個franchise

Lm

本身仲諗住去食

中資開泰國餐廳？？？？點解唔愛國

差啲中伏

afteryou 正
芒果糯米飯雪花

幫推

多謝提醒，幫推

抵制紅店

收到

多謝巴打講畀大家知

有冇人可以幫手放上黃藍地圖/Wolipay等等? 1

有冇人可以幫手放上黃藍地圖/Wolipay等等? 2

有冇人可以幫手放上黃藍地圖/Wolipay等等? 3

有冇人可以幫手放上黃藍地圖/Wolipay等等? 4

有冇人可以幫手放上黃藍地圖/Wolipay等等? 5

有冇人可以幫手放上黃藍地圖/Wolipay等等? 6

有冇人可以幫手放上黃藍地圖/Wolipay等等? 7

有冇人可以幫手放上黃藍地圖/Wolipay等等? 8

有冇人可以幫手放上黃藍地圖/Wolipay等等? 9

有冇人可以幫手放上黃藍地圖/Wolipay等等? 10

如果係黃會唔會淪陷
幫鮮芋仙分流

有冇人可以幫手放上黃藍地圖/Wolipay等等? 11

有冇人可以幫手放上黃藍地圖/Wolipay等等? 12

有冇人可以幫手放上黃藍地圖/Wolipay等等? 13

有冇人可以幫手放上黃藍地圖/Wolipay等等? 14

有冇人可以幫手放上黃藍地圖/Wolipay等等? 15

有冇人可以幫手放上黃藍地圖/Wolipay等等? 16

有冇人可以幫手放上黃藍地圖/Wolipay等等? 17

有冇人可以幫手放上黃藍地圖/Wolipay等等? 18

有冇人可以幫手放上黃藍地圖/Wolipay等等? 19

有冇人可以幫手放上黃藍地圖/Wolipay等等? 20

推, 比多D人知

佢個任飲嘅擦紙膠味唔知咩茶先係重點
利申去bangkok一日食一個afteryou

香港都未開未有得食
但食屎都唔食藍店

推呀

屌, 差啲食左

本身仲諗住等遲下少啲人去食.....
宜家不了

啲芒果好黃

推比多啲人知道

藍店

要讓全世界知道

樓主似係幫佢賣廣告囉。

呢間嘢洗撚賣廣告咩

屌，推
入去食嘅都唔好話自己黃

推po免中伏

呢啲叫紅店

中環Homebake 同 燒肉石田屋都要 thx

721 831 101 1111

Pish

泰藍店

本身真係諗住去食
依家可以留返喺屋企發毛
好掛住旅行嘅日子

推到佢拍烏蠅

藍/紅店好估惑, 成日扮外國野

其實係泰國食都唔覺得有咩咁特別
仲要藍店更加唔會食

蘋果有賣廣告

唔好食藍店

推 instagram已有一大班人幫佢宣傳緊

呢間野開左成年都未開到
而家先得

你點知佢成年都開唔到架

本身佢吹2020年頭開

本身吹2019年尾開添架
不過間舖的確係圍左版好耐

其實都估到
推

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

報咗地圖和你X未

無睇呢個post既話
一定好多人幫襯

屌老母 慳撚返

唔洗試lu

呢個dj就係少爺占

搭單想問 a happy pancakes 係咪藍/中資代理

就係唔識報
有冇人幫拖?

唔知呀, After You都係朋友報料比我架咋

藍店 不了

幫乜9拖？
有報料link架，
你知內情就自己報，佢要fact check 咗先

所有fact check 原因，請細閱終極黃藍地圖google map／和你pay app

如有update／錯誤，請填報料form：

Source:

和你X就自己sd email果啲去啦

Ok

push 唔好食錯

推。

藍店比狗食

間嘢勁賣廣告

thanks

唔食囉

bookmark

泰國after you始終原汁原味最好食，又唔使飲東江水

Pushhhh

已報終極黃藍1

已報終極黃藍2

已報終極黃藍3

已報終極黃藍4

已報終極黃藍5

已報終極黃藍6

已報終極黃藍7

已報終極黃藍8

已報終極黃藍9

已報終極黃藍10

屌 推

仲想去試下

輕推

嘩我噚日出銅鑼灣食光榮，對面呢間嘢排到開巷

推仲諗住去試

渣狗系列都唔係好野

琴日經過，好多人排隊又堂食又外賣，但唔係好吸引到我，只係8過下係賣咩，咁多人排隊

tui

所以要推比多啲人知

中資合景泰富集團特許經營！
中資合景泰富集團特許經營！
中資合景泰富集團特許經營！
中資合景泰富集團特許經營！

可惜

Push 1 push

報咗比「和你 FC」，佢地幫手整咗張圖

尋日經過
11點已經排長龍
香港人………

可能人地未知姐 推文啦

多謝你

點解有負評1

點解有負評

Google「after you 黃藍」第三個結果出左呢個，即係點

//合景回覆查詢時就話，「上市公司合景泰富同該店無任何關係，合景泰富嘅辦事處地址亦只作上市公司業務營運」。//

佢唔想認係藍店就梗係咁講喇
仲要係紅底明報

點解咁多人去食藍店1

點解咁多人去食藍店2

點解咁多人去食藍店3

點解咁多人去食藍店4

點解咁多人去食藍店5